就彥霖案 發現香港好多藍絲

香港除咗連登 高登之外
其他全部討論區都藍到黑

日日都有人帶風向
我哋係咪就咁 好嬲好嬲就算

不嬲3成黃3成藍4成港豬

而家啲藍絲愈吹愈大
多左好多文宣/論文
附和嘅人好似多左

當初被捕唔幫個女保釋
個女入左女童院之後無跟進過佢情況
8月19醫院探過個女之後無再探過個女
個女自殘又試過扮自殺，精神科醫生專業意見建議要覆診同進一步治療，但就拒絕醫生專業意見。身為人母真係關心個女，為左佢好就算個女唔想都應該要陪佢覆診
個女出庭連陪個女都無陪
個女有官司係身保釋期間仲有心情去韓國旅行
如果呢個係真呀媽，大家覺得值幾分？

都係果班人者

之前區議會藍屍就多人多資源

普通人一出聲又拉又投訴

雙重標準 普通人唔出得聲者

唔好以為藍屍好多人

6成黃 4成藍左右啦
但黃入面都有30%-40%係港豬心態

香港自所謂「回歸」到現在足足廿三年
經歷過大大小小嘅風雨
到現在 黃藍之比亦只係六四比

搞笑嘅係 唔少香港人仍然會笑其他地方嘅人多藍
例如：澳門 馬來西亞 新加坡等等
明明連自己香港嘅藍都仲有約40%
都仲夠膽走出去笑人哋「未覺醒」「抵死」
與其笑人 不如諗下點將黃營嘅比例推高罷啦

你岩打個卡刷下存在感
話俾人知自己黃就完